人越大越覺得自己陰公，條命生到咁

細個都唔覺自己慘
只係怨自己唔夠努力
所以先至俾人屌柒
屋企，先生，街外人
個個都批評我
但人越大
越見識得多
老實講
睇你唔順眼
你做咩都係錯，講咩都係廢話
所以算啦
有時唔係話唔想聽人講
你噚氣之餘我又辛苦
咁你講黎做咩呢

可能係你唔好彩姐
實有啲人唔會批評你嘅

個個都可以批評你但係你唔可以批評自己
心態決定境界 你要將負能量化做正能量
咁先可以進步改變現狀
你要知道好多人嘅境況都差過你
咁諗可能會好啲